[6.21]打算喺父親節當日宣佈暫停一切家用，同場撩藍絲老豆隻揪

細個唔同我慶兒童節啊啦，睇新聞又多多意見口ｕｐｕｐ

呢幾日仲敢打嚟問我打算去邊到慶祝，ｂｏｏｋ左位未？

就Ｂｏｏｋ間有大台嘅酒樓，宣佈以後唔比家用，再撩你上台隻揪

無可疑

係先好

到時我會叫媽咪拍片了

做youtuber

奔兄

係，會作為占奔utube channel第一條片

打響個頭炮先

不了 驚中武漢肺炎

驚你打死人

驚樓主打輸老豆

冇可能啦，我老豆易食指數１０粒星

會唔會打死人架

會留手了

目標係打到佢甩兩隻牙算，分別上方門牙一隻，下方犬齒一隻

兒登既讀者

請勿太認真閱讀此文章

唔係文章嚟。。。

條片最後記得叫人like同subscribe

有冇請老豆叫雞

你同蓋爸咁樣慶父親節？

拍爛檔去BOOK場

你開間酒店房再自己約私鐘女咪得

?

同埋撳埋小釘鐺